[屯馬線開幕] 2月14日一齊著白色衫去搭佢頭班車

2月14日屯馬線開幕，黨鐵有驚喜，我地都有驚喜
有人提議全部人一齊著白色衫去搭佢頭班車
黨鐵影d相出黎，張張都好似721咁，你話點post出街

不過老實講，我都係想大家千祈唔好響應
如果各位鍵盤戰士只係推完post唔實行的話，個站都可能會佈重防
如果黨鐵影d相出黎，張張都係防暴，好似仲核突

大家一齊只要推post，公就我地贏，字就黨鐵輸

推完再諗做唔做啦

🤔

真係開到車咩

你咁做，會唔會畀機會藍絲話你地其實就係白衣人？

班鄉黑都認晒頭保衛家園啦，仲有得推？

唔知樓主諗緊乜

你想啟德廢老食tg?

推左俾班警甴睇到先啦

去舉是是但但牌啦

要揸行山拐杖喎，近排興郊遊，有合理辯解

冬天就快完，買支藤條返屋企曬被

推

帶埋滕條 我睇你點登報

自己人

一開閘機就「自己人呀，屌你老母」

on9 仲搭乜鬼

一齊去參觀啦

參觀新車站都得掛

屌 靜啦